提議聽日星期五日程 - 黃店感謝日

相信各位手足同真香港人 係過去個1,2個月入邊 都開始有個習慣係食飯/買野之前 都會留意間舖頭既顏色. 係各種白色恐怖同藍絲既打壓下 佢地仍然願意為香港既未來發聲 有d甚至身體力行支持 我地係唔係好應該食窮佢地之外 仲可以幫佢地做d野 幫手引下傅單派又好點都好 早午晚下午茶宵夜都食佢又好 我覺得要搵日特別多謝佢地
我都係上網同tg搵黃店 如果有手足可以提供黃店list會更好

【黃店新戰線-香港良心Guide】

TG: @ybshopbot

光復香港 時代革命

tui

推啊要多謝佢地肯發聲!!

3/10 tui

4/10 tui

5/10 tui

推

橫掂依個星期都無乜日程schedule左 重點又通常係星期六日 星期五大家食飽飽星期六日發個好夢

唔建議咁高調
靜靜地幫就得
一係就靜靜地自底下 組團去幫襯....但唔好咁張楊
原因係 萬一太楊..比藍C搞 就好麻煩..最後只會變成兩幫人文革式批鬥

只要集中搞中資 同杯藍店 就得....
要靜靜地贏!!! 切記切記